{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 호텔 케니 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室料金は2人基準で、追加人数は個別料金がかかります。 パーティールームのような特殊客室の場合は、入室人数の確認が必要です。 入室時間を超える場合、追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 保護者同伴なしには未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否及びキャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が可能であり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 夜間にあまりうるさく騒音を起こせば退室措置が可能なので静かに過ごしましょう。 また、客室内の物を破損したり盗難したりすると刑事処罰を受けることがありますので、気をつけなければなりません。 その他の施設は予約特典として視覚·聴覚障害者便宜施設、洗濯施設、フィットネス施設、宴会場、ビジネスルームが完備されております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人基準で、追加人数は個別料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室時間を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "入室時間を超える場合、追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴なしには未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否及びキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が可能であり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を起こすと何が起こりますか？",
            "answer": "夜間にあまりうるさく騒音を起こせば退室措置が可能なので静かに過ごしましょう。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損したり盗難したりするとどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗難したりすると刑事処罰を受けることがありますので、気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設は何がありますか？",
            "answer": "その他の施設は予約特典として視覚·聴覚障害者便宜施設、洗濯施設、フィットネス施設、宴会場、ビジネスルームが完備されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 473
    }
}